［擁護國安法］憎恨國家同特區既原因

既然米已成炊，不如大家討論下有乜非法行為會令人憎恨祖國同特區？

城管殘害老百田

無用架, 中共已經出左宇宙通行証
中國共產黨, 萬歲!!!

驚黑合作
正苦唔派錢
正苦人員著西裝勾結外國勢力

元朗鄉黑打人

藍絲喺我屋企樓下亂貼海報